[突發][有圖]林鄭疑似俾人毆打

打得好，穿心腿，大快人心

嘩我地啲小朋友咁勁

好很好

小朋友，唔讀書就要做警察嫁啦～
記得聽爸爸媽媽話呀～唔係警察叔叔黎拉你嫁啦

有食過吓夜粥

下一代勇武派

過多幾年 連小學生都出嚟抗爭

有前途

可唔可以唔好出義士個樣

長江後浪推前浪

薪火相傳

後生可畏

大左應該會咁打狗

689：點解要搞埋我？？？？？？？？？？

目測得十歲，唔係咁都要拉要鎖

勇武派

擺街站！

丐幫打狗棒法

十歲以下好似無得拉

踢頭個張呢

暴徒！

笑死
打到咁開心

一嘢bad落去

睇見都爽

「給我打，把牠往死裡打」

香港下一代有希望

勇武過唔少連登仔

10後準備加入抗爭

從小教育

自古英雄出少年

下一個天琦

唔止00後，10後都預備出動

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

Bobo doll experiment

估唔到林鄭激起既浪可以捲到10後

簡直就係前無古人 後無來者

林鄭你係得既

成班暴徒

紅衫同白衫個合體技

好投入打得好過癮

薪火相傳post

有接班人

Push

香港宜家啲勇武派係咪可以收收皮？

義士

旺角黑夜

今日發夢好多

PC7777做野唔駛你教

psycho 讀上腦

仲勇過依家

林鄭你呢代種落嚟嘅孽你下幾世都還唔哂

歷史會記載你呢隻賣港賊

好正

我諗起包龍星比小朋友吐口水果幕

我地呢代興和理非

小暴徒
犬犬又拉人啦

叻仔

他只是個孩子啊

未來勇武派

香港有呢班10後大家就放心

哩啲打飛機既就算啦
唔好標題黨厄人入黎

啲小朋友玩得咁開心，真係好

0個負皮 cls

switch

培養勇武下一代

咁我做警察叔叔咪唔洗讀書又唔會比人拉囉

好治癒

繼續穩守0負皮

十歲先要拉呀 打佢都無得還手

因為想揼佢好耐

繼00後，10後都有救了

下一代勇武派育成！

We Connect!

下次整依個比d自由行玩
可能打完送支水咁樣

保護義士

分分鐘係鄰国小朋友

真·勇武

呢個世界已經搵唔到一個人衰格個林鄭

終於有1隻負皮

會唔會拉佢地暴動

無一個狗官係無辜嘅!

林鄭有反擊 仲打得好應

我地當年都係咁打董伯伯

睇完心情愉快

不如以後遊行，整哂三大特首出黎，比D 小朋友打
等佢地細細個就知特首係邪惡既

整多幾個放街。

小學生覺醒了

正喎！

好正好好睇

黑警有咩做唔出？

白衫最出色

Bandura’s bobo doll experiment

好治癒
睇得好開心

MVP

邊個話10後個個講支那話做支那人香港有救

呢班小朋友直情係建國好材料

睇幾多次都覺得咁好睇

條片入面紅衫勇士bin c咁bin落去

教育下一代

首先，以佢地智慧，係唔知邊d要拉邊d唔洗拉，加上佢地專向弱勢落手，小朋友玩氣球被拉係絕對唔係唔可能

明年如碰著10年的他
有沒有資格令人既敬佩且驚怕

笑到仆街

唔通啲小朋友就係勇武派嘅接班人

藍衫嗰個有啲似羅莽

潛質

和理非有連儂牆
勇武有李小龍牆

不倒翁。。。